hi 淡友（235）

兩邊一齊推

推兩邊

唔好推呢個啦

全部人走